情侶與普通朋友既分別

朋友:
無權知道對方既行蹤
無權決定對方既行為
有機會可以同對方扑野

情侶
無權知道對方既行蹤
無權決定對方既行為
有機會可以同對方扑野

因為自由，男女朋友都唔可以擁有特權！
因為自由，只想知道得更加深入，就被label 為恐怖情侶！
因為自由，男女朋友呢個身份顯得一文不值！

繼績係愛情路上，用「信任」呢兩個字黎打飛機吧，哈哈。

希望你唔好成為下一個拓海。

點解朋友會有機會扑倒
情侶已經係比朋友高一級 唔覺得頭兩樣冇權喎

可能你圈子細，大把朋友之間扑野。
如果你覺得前兩樣係有權，well done!!!!!

即係你會有好多朋友 但唔會睇倒有人有好多情侶（player例外）
樓主係咪條女唔畀管 呻吓咋

因為樓主無權 所以開post屌晒全天下d女人係雞

no... 假如身份不同，權利相同。我點解要付出咁多時間

呢個係誘因，亦都係現今既事實，okay?

欣賞你夠誠實

推

笑死

點解開咁多叫春post呀？

咩叫春，真實情況黎